815南區放映會

幫手推推

推 歡迎一家大細出席

推

支持！

不撤不散 各自努力
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命
長期戰 不氣餒
唔好意思，阻你一陣
-
香港人重要日程：

8月15日：稅局接收工（1200稅務大樓）

8月16日：學界萬人炒聯手萬人集會（2000遮打花園）
8月16日：大家記得撳錢

8月17日：教師大遊行（1100遮打花園）
8月17日：光復紅土（1530紅磡馬頭）

8月18日：民陣大遊行（1500維園）

8月24日：觀塘大遊行（1300駿業街球場）

8月25日：荃葵青遊街（1400葵青劇院集合）

各位手足，到時見！

我地應該每星期搵一日，同一個時間一齊搭車入機場

我作為鴨脷洲第一美男子, 當然要支持

Push

Support
Apleichauer

南區人不能丢人現眼
要多街坊

南區人必去